[八十八十志同道合]六月十六日田草十場賽事討論區II

繼續燈街系列

又再LM

LM

留名

媽呀，好多馬po，好亂

踏雪呢場輸都冇計喇

早d出手撐我頓

帶榮來今場回歸？

大口狗今季好黑仔

大仆街呢匹贏卦

跑 1-12-8-6

馬王其黃袍飛

lm

團結精神咩料

乜撚野馬王飛

大口狗強陣唔會食白果掛

舉世無雙

光頭優汁ppg

4》6，8，12

下場想要黃俊
是否不智

齊齊上

上次贏到好好彩彩嘛
但今場隻舉世無雙其實上場都已經跑得好好

3歲133 一有差池就w唔到喇喎

狽130先啱

11檔 要預佢二疊 一唔小心三疊

埋唔埋到欄

有心放應該OK
我買咗少少P

仲有十三隻福穎其實已經捕左好幾場
今場排返好位其實有班

冇潘狗雷狗又散步

會唔會我一買就沿途外疊
次次買親佢就跑唔出
一飛走佢就走入黎

最多都係帝豪加埋歡星有機會搶

散步咁贏

龜頭腎今場又會影相輸

鄭雪茄唔會未上水照玩野掛

帝豪寶具how see

我始終都係覺得唔係十分穩陣

呢場心水

擺隻咁大熱門既係到
其他馬房戰意如何

外欄都有機會埋到既

帶榮來,帝豪寶貝

一定要搶

散步即係包尾啊

計馬就副選,係怕走左光收埋

齊齊墮馬做俾佢

但係咪真係咁穩先

1.4好抵啦 係咪？

續左牌啦
未過3次

得李易達

4.2 決定於2017/2018年度馬季結束時，假如李易達未能符合練馬師發牌準則的規定，而他希望爭取獲發給2018/2019年度馬季的練馬師牌照，委員會便會要求他向委員會陳述理由。

燈一燈自己先

十三今日好多邊線馬 呢隻都有要

今日加寶最大機會

暫時睇
齊齊上，帝豪寶貝 都好有潛力

團結精神買呀拉 唔係差
但太熱買黎都冇肉食

祝成功過關

各位手足要all in團結精神了

福穎 威風 悅裕

雪茄下年有何敬森加成 成績應該會反彈

等緊悅裕

腎仔 ： 團圓精神 一出閘墮馬呀

同路 悅裕想一棍

一個馬主養七隻馬，到而家都未贏過，得14蚊🙄

帝豪寶貝就要緊架啦！

能叔 玩撚夠未

四連巴

舉世無雙 上

皇天呢場唔好擊殺佢住 買左

冷拖容狗

沒人要隻傻狗黃俊 不過光頭蘇d馬甘熱會唔會又做野

帶榮來現真身

雷西今日有火 買個第3場孖寶

r洲冇飛

11檔
呢d 騎師邊識放到頭騎

大撚獲了

無人理 無飛
又跑出嚟

咁係咪即係變咗要買？

岩岩贏左
轉左運

就係無飛嘛 上次比卡超夠冇咩飛到

潘頓騎師王應該幾時入手

呢隻有咩好？

福穎上次D騎姿

帶榮來好似唔錯

呢隻好撚廢
黃俊點砌都唔會砌得郁

45》1 3 10 12
復四重
有沒人跟

要5 不如要6

舉世無雙啲飛會唔會太早

信皇天

呢場穩陣D，守一守先
買帝豪寶貝 位置
呢隻野放頭馬，有5檔同埋今次係C+3 更加利放

華生巴係時候中

屌 啲飛急墜
個心好唔舒服

5倍都冇就唔抵買

/ R 3 團結精神 / 真名 / 106 / 8 1 1 0 1 / 1
/ R 3 團結精神 / 華可可 / 80 / 5 2 2 0 2 / 6
/ R 3 團結精神 / 金雪炫男朋友 / 74 / 5 1 2 0 3 / 8
/ R 3 團結精神 / S0RH1 / 44 / 3 0 2 2 4 / 15

5號輸真係笑

福穎go

有冇網上link？
屋企電視壞撚左

4-2-5-10

myavsuper / now體育台

放頭馬消失哂造假日

皇天

黃袍飛
黃袍到比你自己放

無望空過

我屌你一買真係全程外疊

屌隻10

雷拉會戰勝歸來 雷拉會戰勝歸來

屌你個皇天擊殺

執返條四連

最尾搵位都拉一輪先望空

係咪諗住大把馬放 跟馬跑算 結果無人放

呢場同d世界杯d波邊場假d

雷狗日

笑了 連帝豪都放唔出
不過睇睇馬房 又唔出奇呀

同寶利爭位都爭唔贏

1w4p
屌佢

屌

隻2 屌

舉世 福穎中哂

韋達有P

弱組 等佢再出大熱買第隻偷佢雞啱數

落飛落到癲

飛左隻4買2.5

有乜理由無q

隻2都收哂油啦最尾

跑咩

連歐洲巨星都寧願出面都唔拍上去放
係咪全部夾埋一齊do?

隻同歡樂準備變大熱

轉灣入直路 冇位 就一野撞出去啦
抽足半條直路

同路 要埋10

取消咗ac 未夠90日可唔可以開翻 唔想企馬會

我都有買10

可以

屌 心思思無拖 韋達

即開 煩

我都有

拖漏咗十三少

無雙換人贏得

今日好似唔擺前都無著數

唉。死黃俊條仆街仔要你放個時又唔放 係要飛出去

是咪可以入潘狗騎豬王

跟

jump

下場蔡頭膽

睇多場啦 似d 馬水

利申今日頭3場都有錢收

橫掂企緊馬會, 順便問埋啦.

ok win together

阿拉係咪想反cup

3歲132 達少 增程

如果係JOHN SIZE都可能買既

無左隻3

完馬季先cut啦 又世界盃

安喜當福穎跑

真飛值得撐

印印腳

好難追,內面既地好似好d

大口下射肥鬼

兩個老友鬼鬼

隻帶榮來 炒飯真係夾得好好
部能真係次次都片黎片去 夾唔到隻馬咁 屎到

神火有檔都咁冷

諗緊霸勝甩咗 去神火定良才

中到就得啦

部能啲動作太大,隻馬唔鐘意

呢場不了

好掛住佢

正pk

頭先短途又水
可以睇多場長啲路程嘅

一齊攜手贏大錢

威哥今年成績好好
信得過

上次中咗神火伏

繼續騎唔敢放手

繼續大口承你所願

呢場都係威哥
隻繽紛上場都差少少
應該會再好好多
就威哥一口孖

同歡樂有得輸

底出塑料喜

何妖唔騎繽紛駿驥騎第隻點睇

大仆街大奇蹟日

當同樂日咁賭

綠尚個檔位
忍痛放手

何妖繽紛都唔騎
唔識計

蔡燈今日力推

淒涼佬就會底出.... 繽紛繼續追

呢場唔買
爆冷潛力大

希望得

收到
大家買三大熱門

隻同歡樂肯擺前D未

棄

同意要擺前

大大棍

/ R 4 綠尚飛馳 / 龍虎切 / 40 / 1 4 1 2 3 / 17

咁威哥兩隻返哂黎

擺前點輸

塑料喜有古怪

呂威果2隻要口廿

明月昇輝？

博塑料喜

買A2 有得諗wo
1,2,11 都有潛力爆冷win

冇人要黄俊，嘻嘻

大家都係未贏過
要明月昇輝好過同歡樂啦
明月昇輝增程仲好

揮闖 落4班 sure win

買A2 組合啦
抵屌

安喜?

蝗俊

唔係tommy 仲要係黃俊

呂健威兩隻+明月 qqp

搏下先

減十磅驚閪咩

綠尚飛馳D飛都幾勁...會唔會成堆馬鬥搶

Homan 俾呢隻

A2 組合獨贏

黃蟲

你唔好出聲比返希望大家好無

8,11,12

仆街 想達少
有條欄省起佢

蔡頭放得出好惡追 好韌

1/7/11

昇輝當千里買

1,6,12

11黎料

綠尚變埋大熱

11上

咁惡追都大落飛
上場又係咁

安喜

呢隻邊夠料

11肯搶欄放其實贏硬

狀況 注項已被接納
編號
1041
投注類別 位置Ｑ
細節
沙田 星期六 位置Ｑ 第4場
8 神火金剛 + 12 塑料喜 $

試下先

原來綠尚轉跑法

承你所願

3 4 qpq 中

黃俊

綠格

安喜慘 成班燒死

屌 買唔切安喜p

大口狗咁樣綠格

蔡頭辣殺

蔡俊燈

明月昇輝第4慘死

明月昇輝咁都第4

屌 潘狗加肥鬼真係呃錢

3

綠尚飛馳

隻繽紛跑咩

6檔全程3疊

史卓豐起個孖

明月昇輝咁漏閘法索性企起到唔好出閘啦
慢閘塞車都可以4455

屌左出聲
捐撚左骨髓

個雷西孖寶

陸尚去放頭

黃俊好波

韋達

豬死人

韋達寶刀未老

皇天⋯

話左我豐半冷先得手

死封封到潘狗死埋 自己又死

睇飛數都知今場唔似啦 臨尾啲飛弱到

史卓豐騎王有飛有料到

睇飛數綠尚飛馳味贏梗？

3 4場都係呢3個騎師....

8號想出，11號壓住佢唔比送
到11號想出，3號壓埋去12號隔山打牛隻11號

損人不利己

我傾向相信有飛都入唔黎呢個講法

皇天擊殺冷先去

好 如沐春風屙煙

蔡仔使唔使咁做
其實點解唔擺頭走

屎豐停賽啦

見到直路牙俊都俾個位阿拉上

黃俊我屌你老母呀
以後一蚊不買 跑出當抽水

Upset左隻神火原全唔跑了 多得蔡頭頂實

今場大師兄愛馬 夠哂冷肥鬼去啦掛

3-4-2-13

我仲諗佢會放頭 濕鳩 …

所以點解要走去壓
一早走直線衝咪好
就好似之前十三隻唔記得咩名走去封頓嘅友誼之星咁

有冇人發現落飛果2隻同馬房個跑法掉轉左

十三連入兩場P
悅裕要屙煙了

紅麗舍有20倍買返多少先

講咗好多次啦

今日唔好買馬 要買騎師

frankel跑第1

想克服11檔
Poli:不如擺前走
輝：genius

排親內檔就跑得好
點都買啦

繼續大口醒目再臨

佳運喜做到103嗎？

諗住呢隻4班穩陣
點知騎撚到咁

呢場慢放比你

贏馬神器 123

知驚就好 試過一次你以為都唔敢買佢

執緊鋪唔得閒睇

買黃俊捐骨髓
呢句講到口臭

總統至上好好地跑應該有p比我掛

Allin韋達

屙煙十三悅裕揮手區

達叔憑咩野2.3

大潘騎王有3.5

達少個名都唔值啦

邊度有得睇今日騎師最低造磅

傻仔 淨係阿cool個名都值。。。

其實好想要 輕飄飄 但不了
我唔要佢又會跑出黎

同路 加多隻

贏馬神器

今日frankel勝利日

呢隻我都鐘意 不過臨場再睇下先

潮洲小子

3,5 塔 1，2 10 12 13 複式四重

HERE
死就死

In Douglas Whyte, we trust

大潘三寶啊

阿旺

喜歡盈13都有操過 又無份騎今季

唔會死
必贏

喜歡盈谷草轉田草
點都好追少少掛

/ R 5 君子承諾 / 小巨人 / 48 / 3 2 0 0 5 / 14

悅裕加到1600得唔得

贏馬神器好抵玩喎

博新界之星

馬有人無

潮州小子

佳運喜 唔敢飛

李易達

會唔會紅麗舍走出黎

好合理

想買佳運喜 p

悅裕跑唔出 一定有人話1400先係佢最佳跑程

13少係時候SHOW 真功夫

三次1檔共 1W 1Q 1F4

好緊張

祝巴打成功

大熱q

總統

多謝

屌唔記得po
祝各位會然正數收場

買咗咩咁緊張 ?

醒目再臨都係麻麻咁 諗諗下不賭才是羊

720 悅裕w

君子承諾 佳運喜

g持，我有拖腳

一齊中啦bottcher

Sebring有導航贏過1600
我信佢到

殺呀

要左

最後一棍 2w,2-5

我都屙煙左
一齊上

贏馬神器有我扮贏馬神器叫

5，8
醒目再臨獨懼方蛇追寶尾 但講馬就1600有曬根據
喜歡盈谷草成日追唔切 田草直路點都展過谷草會好追啲 如果呢場步速快少少搏佢有

13

手機聽881有delay
潛一潛水聽左先
拿巴加油

8910

5>4 7 8 11

全港迷達

訓左無睇 牙達有無1場p

Easy

底出

12 wp

搞笑咩2倍幾

沙田 星期六
第5場 連贏
1 悅裕
拖
8 喜歡盈
12 總統至上

$ 10.00

紅麗舍

12win....

Jump

悅裕去左邊

有料

Post 1品題過紅麗舍

Gel 披

贏馬

紅麗舍係果個位沖

爆撚到 肥鬼

恥笑開始

第6場 1,2,9

爆到

爆大冷

屌你老母田泰安

何文配又然

P

追數都要底出

佢唔拎出去披都無 到時跳樓

影都無

大爆冷

慘

講個笑話 韋達

呢隻係冇理由咁冷

肥死啦

非洲人都係冇乜腦
喜歡盈一早揀出咪有三甲

屌你老母

巴打有無買？

牙肥

9千幾

乜撚野………
三大熱門死哂

總統至上上場已經有得追

買咗1w4p

三重彩wo

單式膽黎架喎

睇唔透點解12咁好分

貓巴紅麗舍
終於

Fat fat

總統至上我淨係買左p

無
上次買佢跑唔出

終於有個place啦紅麗舍

人地明明買第十場

我都係

屌 無frankel仔 好彩仲有2同12補血

悅裕 唔係講d咩 隻馬好高咩 真係睇唔出

佢買第10場WO
唔係今場

贏馬神器……
肥鬼點解唔去死

自膠 原來第十場

個披3.5
本利還啦

你地有無考過閱讀理解？

單式定複式膽

第十場

R10

韋達我愛你

黃皓楠 真係有雷神影子

呢條三重彩10蚊派 12萬

真係睇你運 買q都未必會拖輸馬神器

總統走先過你 比人合格感覺

買賴維銘,真係永遠要預低兩個名次

笑左

中哂3隻腳 不過3膽

炒撚哂車

手足好慘 世界盃都冇得賭

2 12位置q 有250蚊咁好分

反而君子承諾可以繼續mark實啦 表現幾好

乜唔係第10場？我眼花咩

幫你戒賭最多

華將T

我一眼就見到第十場
心諗做咩個個話肥

的確有功架
呢啲睇得出 無得呃人

琴日講到依家

屌內心投注先黎中到啪啪聲 又冇錢買

成班盲閪

3T過關一鋪清啦

蔡頭真係只係識跑冷馬

無錯

買撚咗四舊幾水

Jump了

華將三重 肥撚到 贏馬堅肥

針
買多場唔中休息了

第十場黎

條Q咁就無左 葉鄭

死Nigger又塞車

四重彩160萬

笑撚死

針晒

要去入錢喇

百幾萬四重彩

佳運喜無，贏馬神器仲有

1w10p

In肥鬼we trust

屌你老母！中條位置Q炸！拖咁多隻都拖唔到總統！想死 如果唔係收十幾萬

好撚野 捉錯路

得返$1000
買唔買精算閃擊

估到鄭俊會去 係估唔到搵大番跑 去另一隻

增程達少要追都2倍幾

咁狼死10p

算 去瘟女
今晚又度條波仔過關

阿般揹飛

想問下邊隻馬跑第一

標準猴王點解咁熱

真神器

假架d波

買左尋晚屌波嬴果幾舊

中撚哂腳 點撚賭

總統至上

肥鬼

波又針 馬又針

1蚊注 都16萬

跟
都係女好

早知就咁福穎P過安喜P啦

你個腦係咪裝屎架田泰安
隻馬騎落去有架

所以中伊朗w 今晚丹麥

帽

Nigga有腦唔叫nigga啦

唉屌 買左神器100獨嬴

真係好中意
之前又扮呢扮路
1檔有根據 要一棍了
利申 10$w 100p

Sick ball

係

明紹去馬

不了

田泰安都搏得到 老豆都變鬼佬啦

睇佢衝落好似唔勁嚇q死

我諗唔到比火車害幾多次 但下次又會唔記得

咁韋達個腦裝咩？ 無左條欄同個廢老有咩分別？

經過琴晚 無野嚇到我了

真係嚇一嚇
見何妖頭兩鞭想收工咁款

歡樂一生

屌係啱今朝中咗美假
仲有1.3k俾我追數

一棍大紅包

好彩頭場中曬，未洗jump

你尾場最好醒醒定定

見佢拎出去就知係去，但去唔去到就唔知

又係贏馬神器

今晚波波贏多啲

唔再買條撚樣啦 朝五 鞍歌 屌佢老母

巴基點睇？

想要加州神箭 但係個組合

係
但太多馬搞住佢
拎出去搵位 拎平衡都搞一大輪

訓返個鐘先

傷健杯緊係買柏寶

咁都有2蚊過到

唔好理！
本利歸還cashed！

香港傷健策騎協會盃
岩哂湯米仔

標準馬騮好靚 綠寶

劇院冇理由咁冷喎

盃仔場合又要拖埋告仔

岩岩忍痛用數據睇返重播
悅裕拉士其實又係好似上場咁撲返好多
隻馬係到1600
只係三歲仔第一次增程仲要133
所以先衝唔切上黎
但佢係可以追返前嘅下場只會更好
好大機會買早左一場

傷殘盃更係買傷殘人士

切左先再諗

點解呢

嚟泥地減分就唔好理佢啦

重要杯賽概念騎師
有冇機？

韋達慢閘都唔埋欄

咁好彩

拖埋 贏就信心唔大 只係信告仔對盃仔既執著

我都話呢場有p我覺得絕對收貨
近頂磅呢隻馬未必夠跑

可能驚塞掛
1400贏嗰場就話好彩姐

R10 WO ..

精算閃擊 2.2

呢個盃唔通真係賀一賀滴滴仔復出

星運判官

精算見你係沙圈笑哂咁 好有信心喎

同埋始終先三歲
隻馬又唔算大隻
其實今場都跑得唔差
下季轉四歲真係唔怕1600
呢隻真係好好馬黎

呢場迷潘

今場收貨了 可能我地又買早左兩三場

綠寶了

隻馬有架

任何同十三有相關既你都大肆吹捧

星運判官,標準猴王

咁唔適合我買法
我都係買翻D有近績嘅馬算了

永遠有得兜
其他屌到一棟都冇

標準猴王 win
輸埋呢場我唔賭了

迷達

巴基小子當巴基之星咁買得唔得

拍片叫未

加州神箭 100%

屌你呢兩句笑到我

唔知煞科前會唔會再跑
但我寧願佢早啲抖暑

我唔會買囉

神箭射出來

得，都係馬啫

我都見到
收貨啦
買早左姐
如果十三早左發力埋尾可能又會冇

輸埋今場收皮

買咩

馬嬲

A147 星運判官
B147 精算閃擊

Massive Pocket
係澳洲個陣都贏過下膠沙 前次初跑泥地都近過

烙玄

3,9膽拖4,7,10,11

大豬包

一變四

四變十二

有名你睇 迷十三
點都會偏心架喇
隻馬得唔得下季就更清楚
咁我又唔會場場都買佢
有時佢跑得差我都會照屌嘅

呀潘呢隻咁冷

買咗做愛Q

/ R 6 精算閃擊 / 挪威的公爵 / 34 / 2 1 1 0 6 / 18

2太熱拖埋1佢

一變四 四變十二
來到這禮拜 更加諷刺

精算

永遠都屌嘅得大仆街姐
其他跑得好都會讚嘅

金地飛客

上場重係大熱
今場轉一轉場退曬熱

2拖 1 3 4 8 9 10 12 複式三重搏爆！

香港雷神

屌你老母又針
楠

雷神又跑假馬

中孖實但冇買

開出7-4-3

7 wp 同379qpq 買左379

毒男好波

屌 楠楠

田泰安唉🤦🏿‍♂️

7-4-3-2

中歡樂一生但唔中腳

近績其實好差，上名已經係三場之前嘅事

有膽冇腳

楠仔好波

屌你咩大仆街早d死返巴西啦

屌 咩撚野 唔賭了

中到大摩p
大摩過關

加州神箭上個名 心滿意足

末段仲好過雷神, 係前段仲可以再僕低少少就 VERY GOOD

早知信你

讚下綠寶少有認真中返4,5pq

精算係後面就
歡樂一生泥地其實真係好
開頭想買金地
好彩忍手

3,4

完全無得後上，得一隻可能超超地嘅猴王趕到上嚟
包頭

兩個閘係假象

歡迎反街

屌你唔撚玩

上次 騎呢隻馬蹓搏哂命 都預佢今場應該入到黎

潘頓騎師王gel

十場 連贏 2撘邊隻穏陣？

我都差少少買左 最後都係買返神箭p

仆街一時衝動ALL IN 咗黃俊

金地真係三班唔夠跑啦

又爆

我買左

迷頓才是正途

試閘晨操真係唔可以作曬準

屌 牙達又熱 點買

下場要腸美

天日食鮑魚糭定紅豆糭就睇沈拿

係咪要撕飛

真係睇運 呢d半冷我都冇串埋 中左先後悔

柏寶騎大摩啲馬唔會hea

毒男今季都傷過黎 捧呢個盃都有d意思

呢個win 姐好勁，貼中晒兩場
可惜冇gun

八場有無貼士 諗住all粉糧落win place

全日重心
亮先生

早幾年都係概念杯賽

你個名。。

潘雷做愛q

呢場皇仁大師 但田雞死磅會否太多

黃俊望你生性

岩呀 有時可以試閘禁住贏
但真跑騎落去一棟都冇
隻競技勇士如果跑泥地都唔好衝動

杜友呀

知舍win姐勁就一向架啦，上次路路通同埋之前濕泥地都中過馬
唔跟就走寶啦

跟住落場又輸二百幾馬位

但霸皇直路真係幾叻

同路 全日重心

你祈禱吧

以為你重心係踏雪狗

今日我楠畢業後大殺四方

服役生涯會唔會好快輸夠一千個馬位

識貨...

小弟標題有燈力
大家執生

自由旺點睇

有無人收潘狗豬王飛

2折

［img]

［img]

冇超輕磅三班忟

天驕點解縮程

ALLIN

Win姐真身

唔好咁過分wo 8折

呢場

ar達回飛

2拖1 5 12

祈求天父做十分鐘好人

會唔會太好分

韓仔點買好

/ R 7 亮先生 / 快利(A006) / 92 / 7 0 2 0 2 / 3

亮先生
樂滿家
自由旺

一棍達少p

如果骨髓舞得掂
三甲ok嘅

亮先生
搏沈拿騎一段返黎

點解淨話有一場突然多咗咁多人, 之後又突然之間少咗好多人 ?

1000直路把握到頭段就ok

呢場我鐘意2 3 4 8 冷腳可以試天驕

58q

個W係咁回 怪怪地

買咗光頭賢 win

5 馬房 不了

大師退出

跑完第五場 突然之間多咗好多人,

跑完第六場突然之間少咗好多人

鄭俊偉又搞彎一隻

似

大師cashed

第六場好災難咩

4,7,10

Mr Leung

蔡頭

良才

亮先生kick過嚟都贏

十三連P都冇

我愛洗拿

以後不迷達了

今日包晒頭

潘狗

都係無後上

話就話傷
但都好快復課

莫雷拉走啦屌你老母又攝q

似係第五場災難, 講完第五場結果之後, 跟住第六場已經無人理

自由旺好煩

潘狗跑乜撚嘢

咁撚多人死唔見你死

真係屌佢老母潘頓

路乜

跑第二有撚用呀阻鳩住哂

今日買三隻莫雷拉w 都係第二

屌你蝗俊

阿般肥鬼黃金組合

你嗰隻仲過癮

呀鄭生點練馬架
學下人地賀賢啦

一隻肥鬼

2-10-12-8

我屌 買左200 2 12q諗住收手了 屌

今日真係包頭

尾場韋達all in

莫雷拉快撚d走

桑拿贏左
可唔可以去埋白旗呀

唉我頂你個肺潘狗

有得食鮑魚糭

一買莫狗位置q就中

Me2
兩大師父呢幾場無影咁制

蝗俊食蕉啦

莫雷拉幾時死

迷達會破產

發覺黃傻真係on9

阿街好有鬥心

黃俊幾時墮馬？

咩時代 仲買黃俊

想佢墮馬了

自由旺跑極都有

綠勇士反而我全日最唔睇好
又12檔

星期三嘅達少去咗邊

仲有六七次見到佢

唉 拎咗大地和平過亮先生
另外頭場正陽過星運
錯撚哂

今場迷5迷潘狗

良才同威風輸比自由旺 8080
點計呀大佬

有無手足轟第10場綠勇士

順意寶 奇真

贏唔到好心包尾啦屌

好彩訓咗兩場避一避

沙田廢

瞓咗6場

外擋不了
講真

完美演繹馬有人冇

及早遠離黃俊

俾你估到就唔係韋達

鑲白旗

呢場有冇同路一齊白旗

賭咗二至五場
之後午睡

啤走啤酒～～

呢場大番會唔會唔跑馬剩係掛住封人

呢把聲
佢發咗達未

騎豬王仲有1.16

我真係信唔過

有聲

興趣黎

精明才子 Fit

貓巴 一棍了 ？

莫雷拉墮馬派100

我都想接手佢啲興趣
一個賽馬日執二三千

美金上名係阿Zac 能叔 楊明綸
都係要多少硬功

上次已經話唔係Poly騎就繼續買

小棍算
真係驚針

gun 一棍？

我迷都不了

點解皇天擊殺咁熱

綫路光輝？

上場有走勢加埋一檔再加今日佢有手影

下場先okay?

第一騎師

唔一棍喇 小注算
悅裕一棍左
白旗 加寶 尾場可能齋睇

何妖+淒涼佬

會唔會潘莫格劍搞死埋佢

我驚紅衣

信心保證

邊隻

線路勇駒,精明才子,興爾

6789都想要

驚佢入面塞

古古惑惑

諗陣先

9號個口未搞好
同系隻6要慢放嘅話9搶硬口
所以我寧願要6
8好似變左短途馬

無人要馬皇11號

興爾行圈都幾定，睇下豐豐點發揮先

7>F qqp

一棍毆落何妖到

潘頓騎王冇得傾

早幾日好多巴打講過下

又包撚曬頭

個身壯嗎

博吓與龍共舞

點解係馬皇嘅？

你user name要包

范高爾個仔

田雞

隻馬keep住落飛
50倍去到29了

今日唯一收嘅錢係皇仁大C

全哥會唔會唔去精明才子，去撚咗紅衣

I know that feel

興爾對辦

推錯貼

2> 3+6

又同路咁諗

今場馬皇Q番黎

有冇人要百步穿雲

屌 真係睇唔透

鑲白旗4455
@霍清

要紅衣又手持頓騎王

唔知點搞

全哥3寶輕鬆收錢

有啲似喎才子

紅衣值搏啲

啲風就真係堅

6號冇人要？

11

決定了

博埋百步穿雲

力架就力架

同路

我未

才子俾我兵屌打

屌 精明才子唔買了
咁撚熱

紅衣

同路！

5-6-9

紅衣
搏佢去呢隻

興爾

馬房主帥嘛

兄弟q

阿拉

屌想買勇狗買錯左光輝

田雞 又放

冇位

迷沈

無買白旗

哩件垃圾，冇乜寄望

白旗

沈拿咁撚勁

冇位 係咁先

賤種拉走入面無位 笑4

迷沈黨又贏
冷馬p成日有驚喜

意大利騎師騎意大利馬真係得架啵

車輪鞭

頓！！！

買左白旗win

我頓

@韓國巴

一放都知仆街啦
上一鋪又係放到散

我屌佢老尾，上次輸放今次又放

填貸安我屌你老母

鑲白旗
桑拿好比心機跑
隻馬下季仲好
唔好比Poly喇 桑拿私家車啦

依家成日開雷閪潘狗點玩

下季3班起步

馬克羅斯2.0 1.8

霍daddy咁快有
等緊下場架鑲白旗

入緊閘都仲34大熱Q 46蚊
跑完望一望

買左7 9位置
沈拿冷馬成日有p收

隻白旗好似初出之後有巴打講過
係咪韓國人巴打??

求名次

我真係鑲白旗

睇返直路我頓封西拉真係好有智慧

興爾夠料贏啦 史卓豐俾人夾死

最尾冇推都又衝番上嚟

Nice shot @德國巴

返非州啦死nigger
咪撚再為害香港馬圈呀

冷馬梗係要補埋P啦

唔好提

頓好靚

全哥贏馬都黑口黑面
馬房埋唔到q

大眾精英呢場再冇P會嘔血

明明初出都跑得好
上場點會咁差
如果今場係Poly我一定唔要
但桑拿is good
佢食得到隻馬

靠白旗反cup左
正數

得返10蚊嘛

咪撚再比馬個死黑鬼呀

阿街癲撚左場場搞搞震

希望蔡daddy帶眼識力架

做乜轉咗反田

一出閘已經好有意思要走

紅衣似乎有事
可能係又一隻超有利

下場大仆街？

佢都紅衣

無限loop: 下場唔係Poly就得架喇

全推左p 愛你

死啦 要咗男裝嘉寶

馬克羅斯

紅衣唔見左..

勢必跑點解係黃俊㗎

下季搵場3班弱組起筷

隻9個口真係太差

成條直路冇望空過

直鏡睇力架一鞭都無打過

Annyeonghaseyo(hi)

推拿騎完D馬有走勢=馬房扮唔到野了

2班輕磅好似重好

都好近磅
好彩收條冷d

最後20蚊靠白旗有返錢賭 nice

sosad

不過今場有冷p之後唔知要等幾耐lu

俊囝，同我生生性性

有冇水救我
連埋世盃連針10注都有

Post III ?

迷達手足是一家 愛你

上季例子：君臨大地
高過三班 唔夠二班
搵場快步速先食

我都要左
今日力架全日空

然馬神器個d豬哂了

gun

小心精狀

長跟啦 隻馬下季跑1400-1600企穩一班
港澳盃呢啲濕碎啦

希望呢隻佢肯用返一貫無腦騎法

歡樂豬肝d飛會唔會太癲

男裝gabo田

俊

馬克+榮進豬肝

$18 我搏你釘喇

A2咁撚好分

想要鵲橋飛渡

唔好呀

佢同蝗俊一樣
你以為佢收皮，佢就出現

會

汁番幾百
賭唔賭好
無心水

仲有史卓豐都係

屌完都係死死地氣又係買過

呢場我一放到底 快d allin我win